無聊睇下個宣傳易 發現有個廣告叫反詐騙協調中心？？？？？

叫咩ADCC
我屌你老味 成個廣告ON99
直抄Jackline
拍到成間詐騙公司
GOOGLE下先知政府野
好心抄鳩左個公關佢啦
有無腦架？？？？？？？？

嘩你都好無聊喎⋯⋯我都唔知有幾多年冇睇過宣傳易

政府廣告係咁架啦，果句借錢總要還比d中介用黎扮自己唔係中介都笑死人啦